拎5000$ 一問

如果中左招拎左5000$ 14日好返後再中有冇得再拎

會員 命運在我手 #82546